[有圖] 好多警察係副食品市場

又準備呃ot

自推

Tui

咁撚多

推

我睇到非人生物咋 wo

後生仔命仔緊要，唔好死守港島送人頭，be Water

狗唔食得副食品喎

屌，我見到標題以為鄰國唔夠豬肉，準備當班黑警係副食品

真係腥港警察👮‍♀️

有無機會影到私家車車牌

準備整煙燻肉???